陳奕迅就係神

神救世人